勇敢是我今天再也無法 面對的事情

因為面對了勇敢 記憶就會沒有妳
我的虛弱一直提醒著 照顧自己
當初如果照顧好妳 現在也不會被自己放棄

做咩事咁sad呀